。。

。

唔該曬連仔

回

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG